請問大便會變大(狗隻#60563)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
好野蠻！中國民眾殘忍「虐雞」，牠死前痛到站起來發愣...

搞分化，一碌鳩打一船人

舊罪證
荃灣西樓角拉左5個人 認人！！！

一撚樣係分化呀
狗改不了食屎，唔開佢波都唔撚得

知唔知下個星期六係咩日子？

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區